今日已經聽左二百幾次痴心絕對。。。

聽左百五次季怪條版 五十次術蘭版 一邊聽 一邊哭 已經唔知自己聽緊啲咩

樓主絕對痴漢

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

為妳付出那種傷心妳永遠不了解
我又何苦勉強自己愛上妳的一切

你ON撚9

樓主用latte灌醉咗邊個

飲latte唔會醉 你陰我唔到

你弱撚智

你咁變態放針
實落咗d咩落杯latte度

那年, 我決定到美國讀PhD, 我答應妳一定會回來. 妳也知道, 為了這次遠行, 我的父母有多反對; 妳的父母罵我多天真......
獨在異鄉, 被人欺侮, 但我還是堅持夢想, 也從來沒忘記在太平洋另一端的妳
兩年了, 一直在憂鬱邊緣徘徊. 終於在極大的壓力下, 我決定離開原本的州, 也終於找到賞識我的東家
可是...
妳說妳累了... 不想等了...
現在在這裡, 就算大家對我的能力頻頻讚許, 但我已經沒有人可以分享了...
在電話的另一端的妳, 笑著對我說, 這樣的異地戀, 永遠不會有結果...
就像MV裏, 我把那本回憶, 埋在了那片傷心地
時間, 能沖淡一切嗎? 還是最慘忍的, 就是它...
妳漸漸忘了我 但是妳並不曉得 遍體鱗傷的我 一天也沒再愛過

搞到我去youtube聽咗次

我都突登開番嚟聽

呢手首放開

講得幾好喎，老友。

成班語障

講緊癡線絕對 老友

明咪得你智障？

講事實姐''

樓主唔敢覆

冷處理 一陣健雞樂條能樣又笑您

樓主次次理性討論你永遠搞分化
我又何苦勉強自己繼續唔扑柒你

同杰爺爭一班

樓主次次理性討論你永遠搞色情

呢下之前等能左30秒deadair班大陸佬啲口味

有冇mark低時間

樓主聽埋200次手放開 會唔會崩潰

好波

聽埋手放開？

啱啱照鏡都覺得個樣有啲似李聖條

曾經都係佢fans, 可以聽埋眼底星空， 靠近， 遠走高飛. 我覺得靠近係唱得最有感情一首